我要宣布股 joy 已完

已經由低位彈返上黎
最後只會係平常一個千跌之日
啱啱係程式出錯
牛牛哈

牛牛哈

哈

你唔好妖言惑眾
依家已經反彈緊

聽日報復式反彈2千點

集氣

留名聽日跌破24000

講經咩
個市一日落一日上
就好似牛歡喜配咸酸菜咁

搵個繡球難呀

又登

由幾時開始千趺係好平常

大時代啊清